劉兆佳：相信遊行人數較多 與外部勢力積極介入有關

民陣宣布，有103萬人參與反對修訂《逃犯條例》遊行。警方表示，最高峰時有24萬人參與。

全國港澳研究會副會長劉兆佳認為，有關數字多少已不重要，又指過往示威、遊行，很少有外部勢力高調介入，相信今次參與人數較多，與外部勢力積極介入有關。

劉兆佳估計，中央日後會更加警惕，例如在中美角力下，外部勢力與本港反對派會否聯合將香港變成危害國家安全的地方，若要求中央及特區政府退讓，擱置有關修訂，相信機會是「微乎其微」。他說，當中央與特區政府，從國家安全及香港管治權角度出發，相信支持修訂所付出的代價，比放棄修訂少。

劉兆佳分析，今次修例再不是香港內部事務，已涉及國際與國家層面、國家聲譽、特區政府管治威信、甚至日後的廿三條立法工作。他認為，情況就如「一地兩檢」一樣，若今次通過修例後，沒有甚麼事情發生，社會情緒會逐步平伏。

外星人腦電波

無錯
就係做比外國勢力睇嘅
咁點撚樣
你夠膽咪屌埋美國老母囉

若今次通過修例後，沒有甚麼事情發生，社會情緒會逐步平伏。

呢句先係重點

跟手通過埋23條